MACBOOK PRO行事曆

最近買咗部mbp 成部機都轉咗繁體字 但係行事曆就係簡體 轉曬時區、系統文字都唔得 有冇巴絲可以幫下手

係咪你subscribe source 係殘體

如果係應該點轉

唔想見到殘體

pish

正常而家轉咗香港中文唔會見到行事曆，而係日曆

原來subscribe左大陸節日link
轉返香港就冇事